vcp 選股是咪真係咁神？

有冇股神可以分享下？

話勁會比人屈做J law打手

反例PFE
個VCP形態明顯到暈,但睇唔到有咩可能可以升5-10倍

大把股係vcp,你捉到真突破個隻咪蠃囉但都有好多假突破跌番落去,講真班kol有錢狂掃一堆vcp股實有隻中

關佢咩事？

十隻中四隻當係神?

黎多個contraction

其實一隻好股票真係唔洗睇咩技術圖 指標果啲
好似有巴打講咁好明顯 係人都知
一隻好股票只要基本面：PE 果啲夠好
長遠嚟講一定會升
投資好簡單唔洗左睇右睇 揀好隻基本面好嘅股票allin 坐實再比啲信念strong hold就得

咩睇圖 技術分析都on9 睇下圖就得就冇窮人啦

大佬, 有咩可能隻隻都中, MM 都唔得啦
用返vcp 玩法, set 好止蝕, 突破完pull back 上唔返咪走,
突破成功咪2R/ 3R 就食, 因為突破失敗都唔會蝕好多, 計返其實你十中四一樣搵到食

炒股睇PE

你永遠啊會買到zm 同tesla

VCP突破只可以玩少注

十中四，止蝕1R 止賺當2R = 2x4-1x6 = +2R

你呢個講法同咩vcp無關係
所有股都可咁做

價值投資、基本分析個套點會適合短炒呀清？

股價跌到殘 pe一路跌 執平貨

vcp咪就係增加你揀中嘅機率

VCP

只需要留意破頂或創新高已經係最簡單操作

推啲小型股 睇住班信徒嚟食

咪係
你睇下005都開始有氣息

巴打識貨
Btw 見呢到講開vcp 去睇咗陣
發現005好似都係vcp?好易搵姐

講得出呢句證明你都唔熟書
VCP第一個條件已經係唔會選擇長期下跌既股

005之前唔係好勁架咩 又派息又升
點會係長期下跌

我真係笑撚左 唔睇圖 技術分析既話
係唔係要睇風水 占卜

咪係，唔好乜撚都VCP
005呢啲傳統藍籌股都會死
麥玲玲都sh 佢會算唔到？

唔識睇基本面 基本面不變就sh 咩support 阻力全部9up

睇PE炒，輸到你仆街

點解仲有人用佢嚟做指標

番去溫下書先啦 5仔均線喺曬上面 距離高點又咁撚遠 v咩cp

VCP 首要出現條件已經要股價係50天120 天同200天之上並且出現長期上升趨勢
50 120同200天又要喺每一條之上

1810個d先係vcp

係做空既VCP佢地都冇講錯既

呢個真,佢連續兩次都係打橫行再爆上

本身好驚會有好多人用vcp，之後就失效
睇黎咁多人都係唔信 唔識 唔熟

1137呢？

005都話係
你就知佢地唔識啦

低風險姐

SH就得, 冇窮人啦, 個個都巴菲特

是撚但啦 自己個流派賺到錢咪得 係都要踩其他流派黎攞滿足感

vcp無咩用 跟開law sir買

咪話要睇基本面 唔信基本面唔通信d trendline咩

跟開龔成

Vcp係要揀第二階段嘅公司，好明顯匯豐唔係啦

2800

如果只係睇基本面可以發達嘅話，咁所有教人睇基本面嗰啲人都應該發晒達啦

但係有個問題係vcp 同橫盤好似，一陣入左點知佢橫好耐咪屎得

重新睇 pivot point 同mm 講巴士未到站個part

VCP?